點樣先可以係外國開投注戶口？

香港馬會最高投注額每注係5萬蚊，我想請教各位，世界各地有邊個博彩公司可以接受香港人係網上投注，邊間比較好？
同埋點樣開戶？

5500@yy

如果你講合法嘅話其實冇

間間都受但香港政府唔俾？

每注$50000，你分開幾注咪得

境內投注唔得

賭外仔

真心
馬會好撚孤寒
個賠率已經算全球數一數二低
仲要最高注碼得5萬
驚死俾人贏錢咁

最近大陸 有銀行卡同電話就玩得

你打爆$50萬可以落投注站叫佢加額
佢會幫你加到250萬

係咪要有銀卡或以上先會幫你加

你指入50萬落戶口？
咁都無用架
依家係佢限你最大買5萬蚊
你想再買大啲都唔得
同戶口有幾錢無關

分幾次買

估計唔得
同一個account 應該同一個組合買超過5萬

唔明雖然我未試過，但如果你想買廿萬上盤，你分4次買一條飛五皮咪得？

得 以前見過有人分幾次買

每日投注上限有得加
每注五萬就冇得加

其實樓主問得姐係連試買兩條5萬飛都未試過，咁問外圍黎做乜

你去投注站買五萬蚊飛，鬼認得你咩

365有外國銀行加車牌就得

屌你條友真係唔識
50萬分10注買
爆咗就叫佢加額
馬會最高可以加到250萬 per day
賭波限5皮係要俾操盤員tune odds
你中意咪分100注買
買馬你買500萬都得
馬場大把支那狗/有錢佬拎幾百萬買馬
我做過branch所以知

你條撚屌又唔係賭
波po馬po未撚見過
喺度問問問問撚完又唔買

師兄
加額係咪話加就一定加俾你？

戒賭啦